莊文強《無雙》將重拍成南韓電影

莊文強的香港電影《無雙》將被重拍成南韓電影.

Korean Remake of PROJECT GUTENBERG in the Works
Mar 25, 2019
Writer by Pierce Conran

The Chinese crime action drama Project Gutenberg is set to receive a Korean remake. As reported by Screen Daily during this year’s Hong Kong International Film & TV Market (FILMART), which takes place alongside the Hong Kong International Film Festival, Korean genre filmmaker KIM Hwi will direct the update, which will have a budget in the range of USD 12 to 15 million.

The Korean outfit NOORI PICTURES and Just Creative Studio (JCS), an affiliate of the Chinese company Bona Film Group, will jointly produce the project. The producer of the film will be KIM Jung-ah kathy, formerly the CEO of CJ Entertainment during the time it released KIM Jee-woon’s The Good, The Bad, And The Weird (2008). NOORI’s LEE Yong-ho and JCS’ Jeffrey CHAN will also join the film as executive producers.

Director KIM Hwi debuted with the serial killer The Neighbors in 2012 and later made the shamanism thriller The Chosen: Forbidden Cave, which served as the closing film of the Bucheon International Fantastic Film Festival (BIFAN) in 2015. KIM also came on board the period thriller The Tooth and the Nail (2017) at a late stage, joining director JUNG Sik on the film.

The original Protect Gutenberg, a Chinese-Hong Kong co-production featuring HK superstars CHOW Yun-fat and Aaron KWOK from director Felix CHONG, was a major hit in China last year, where it grossed almost USD 190 million. The film chronicles the hunt for a counterfeiting mastermind known as Painter.

正，港產the usual suspects比世界第二老翻大國攞去翻拍，成件事好有喜劇感

係我心目中, 南韓而家係亞洲電影王國

香港人狂屌無雙劇本
但南泡又買

正常

發哥韓國都有market

南泡識欣賞

邊個香港人狂屌?我係香港人,至少我無
入場睇左兩次

諗下南韓邊個可以做發哥個role

韓石圭? 但佢而家已經係票房毒藥

港版冇最後捉人同解籤果5分鍾套戲就會上神枱

就算冇最後捉人，都係會畀連登仔話佢抄人

唔記得左 邊part係解籤？
遊艇爆炸嗰part的確唔需要
但我覺得最後見到真阮文 佢講番原來李問只係佢鄰居嗰part好神wor

一個大玩笑

其實都幾勁
好耐無聽過香港戲比其他地方改編

抄上抄

泡菜之前拍佐本地版毒戰

係連支線都呃緊你

唔捉人遊艇唔爆炸，上唔到中國市場

2018年
我睇過既港產片 我完全無失望既
無雙 逆流大叔 翠絲
呢三部

其實無雙個劇本真係寫得唔差
只不過細節上 係可以豐富多少少
但整體上 我完全滿意

其實遊艇爆炸果part 係有需要
因為係講返假阮文
唔想再做替身
但同時佢又離唔開李問
所以就選擇一齊死

不過俾料警察果度 就真係做多左

所有野都係FF

香港有無翻拍過南泡戲